老老豆豆 你地到底有幾中意叫香港人加油？

今日係全和理非需要集氣需要打氣我明白

但屌你今日我聽香港人加油仲多過五大訴求 缺一不可同埋光復香港 時代革命

其實大家出到黎需要打氣既話真係唔需要瘋狂叫香港人加油架啦 要加油既話久唔久一句都好夠

大家比番個叫口號既氣力重申番五大訴求啦好嗎

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

各位夢中再見 今日辛苦了

自推

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

唔洗再係能咁叫香港人加油啦

覺得差唔多
五大訴求同光復香港都好多人嗌

五大訴求

缺一不可

光復香港

時代革命

香港人 加油
無內涵 無意思
我都一律唔應

今日黑警 還眼
香港警察 知法犯法都唔少

五大訴求同光復香港既呼應唔知點解係遠遠少於香港人加油...

係！！黑警還眼 香港警察知法犯法都唔錯

今日出面啲人係行街姐 唔洗介意咁多

喂大佬我聽到過多既香港人加油真係冇左感覺 呢類打飛機口號唔洗係咁叫啦

我嗌幾次光復香港
得小貓三四隻跟我一齊嗌

認同香港人加油真係勁多人嗌
五大訴求同光復香港得後生嗌得多

616個時已經聽到好多人叫香港人加油同林鄭下台
我心諗唔係叫5大訴求咩
希望各位留意返要叫返5大訴求

香港人加油唔洗咁多呼應架
我地出黎行係要五大訴求呀記唔記得？？唔係要打飛機呀

同意

重有林鄭下台都係

同埋 五大訴求幾時有林鄭下台呀喂？

香港人加油好撚lame

太過TVB

聽到有人係對面街叫因果由國
但無人應佢容港治己

Same

屌同感
原來唔係得我一個唔鐘意嗌香港人加油
次次遊行都加油 重點番去五大訴求仲好嗌

我認為李嘉誠單野又係唔洗比太多focus

香港人加油>5大訴求>光復香港

一聽到香港人加油真係唔想叫

今日個人感覺咁多款口號都有人嗌

唔知係咪啲人好抗拒

有個隻傻豬全程低頭用大聲公嗌香港人
行到警總前面冇人理佢都唔識轉口號

有嗌三樣嗌哂有咩問題

通常後生叫多, 老一輩少D

係唔係因為叫香港人加油比較易接受？有潔癖？

聽到好撚煩

但呢句應該比光復香港易出口好多

對抗暴政不容易呀巴打
要加油撐住

係香江因 加油
好似永遠讀唔正果個字

比較多人唔敢叫 - 光復香港 時代革命

我叫都係後生應我多，如果係夢境就通常一呼百應

冇問題 但唔需要變左focus 因為唔係香港人集氣大會 我地出黎行係為左五大訴求

同意
都出咗嚟啦，仲加咩油 ...
叫親加油我都唔跟機

而家3字頭打上班人好驚叫光復香港
但香港人加油又係咁叫
叫緊黑警還眼 直情完全無人理我

好撚難頂呢句
加乜柒？69，616都算
發生咁多野仲加油？

我都唔多鐘意 班新移民都係香港人 林鄭同班黑警都係香港人
係咪佢地都一齊加油

因為香港人加油 夠common lol
個個都可以叫
人地鍾意叫咩咪叫咩 個個人需求都唔同

自我安慰

咁大雨，成對腳濕哂，又塞住行唔到
打下氣都要掛？

行完覺得充滿喜悅的心
（但唔係巴打）
頭先係火車站見到一群警犬我叫黑社會同警犬冇人呼應好唔開心！！

竟然有隻死警犬竟然同我講：繼續啦你
好想一腳踢佢地落路軌不知廉恥到不得了

我今日見到d大聲巴打叫
就會跟住佢行 同和應佢
希望下次預到你

三種差唔多
反而行緊嘅時候冇咩人叫
銅鑼灣就好多人叫口號

民族覺醒
有咩唔好

今日聽過極少量人叫 仲要冇人應 算係咁啦

問題係呢句對運動同訴求無意思

最大聲就係嗌呢2句
咁耐以黎既目的都係咁。

唔係唔比叫只係覺得依加個運動軸心係五大訴求

有啲係天橋上面嘅呀叔好鍾意嗌香港人加油

今日仲聽到林鄭下台
不過五大訴求 缺一不可多返 都好嘅

我唔介意叫
但唔好成日嗌得唔得

如果你去旅行, 聽外國新聞
聽到成班本地人係到叫自己加油
你有咩感想

啱
係維園聽唔到人嗌 光復香港時代革命 之後忍唔住要起beat

認同
光復香港 得啲後生仔嗌

唔緊要 自己帶頭講返
五大訴求 絕一不可
光復香港 時代革命
利申今日叫哩兩個口號叫到聲沙

有時叫下加油無問題
但唔應該大於主題 五大訴求
我行果邊就聽人叫加油多過五大訴求

短啲多啲人嗌

下 我聽好多人講五大訴求 缺一不可

AT LEAST 我不停叫 叫到橫隔膜抽筋

我地呢個運動係要圍繞五大訴求繼而真普選繼而獨立呀 所以如果想打打氣真係ok架 唔係批鬥 只係想得到清晰既焦點

明明全部都有嗌
咁執著做咩

其實嗌咩口號無所謂
個人企出嚟重要定嗌咩口號重要？
對於中年人同和理非嚟講「香港人加油」好提高到士氣

叫能到我胃痛

自己唔鍾意叫
但係呢句喺呢個世代分裂嘅年代，係好有凝聚力
今次嘅活動就係香港人抵抗外敵，發動時代革命

我盡咗力
啲人一叫加油，我就叫五大訴求，嘗試帶返上正軌

唔鐘意，但相信好多和理非鐘意，夠哂和理非唔會得罪共產黨

落咁大雨講幾句加油都好正常既
有人濕幾個鐘身濕到要抬走咁
大家今日就包容下啦真係

好多中年人唔會叫光復香港，反而嗌加油就叫得好high
我地自己帶多啲咪得

我地係要國際關注唔係要本土回嚮嘛

今日觀察 最多人一齊叫嘅口號係香港人 加油

大家帶頭叫番五大訴求同光復香港！！

我覺得依句野得鬧交個陣先用得著

我見附近好多人都有叫五大訴求wo
至於香港人加油 我真係唔覺有咩問題
你出得黎既基本上個大方向都相同 齊齊加油都好丫

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

今日少左好多加油 多左警嫂3p

唔好咁啦，好多小朋友老人家，嗌呢個佢地比較識接

因為好多和理非唔識
佢地出黎支持已經好好
比啲時間佢地啦
佢地可能淨係去過機場/69 616
唔識幫手叫

坦白講 今日已經少左好多

都要集下氣!!

嗌乜都關你事
你下次拎支咪做leader囉

同埋上左年紀果d叫 香港人加油 係最方便

香港人加油可以係有熱心市民派涼茶呀 讓白車呀 等等等等既溫馨感人畫面既時候叫既其他時間我地叫番五大訴求同光復香港啦好冇？

係cwb塞緊嗰陣d人叫一轉 香港人加油 叫左3分鐘叫 五大訴求 叫左30秒咋

得少數人識因果由國，容港治己

易入口嘛呢句，林鄭x3就真係要屌，九唔搭八

表示行嗰陣「香港人加油」係真係最多嚮應
天生大聲公都嗌「五大訴求」同「光復香港」嗌到冇力

林鄭下台到依家都仲有人嗌緊
仲要係揸咪嗰條友
到今日先發現香港人憎何妖多過林鄭
次次何君堯食屎都大聲過林鄭下台好多

黑警 還眼
香港警察 知法犯法

真

香港人加油
林鄭下台

兩句都唔會應

Tui

冇咁既意思wo ching 我已經好能和氣咁解釋 你地中意點叫就點叫 我只係呼籲下都唔得？？

聽親香港人加油都打冷震

咁誠哥句野都岩啦
仲有意思d

唔鍾意
老D果D好鍾意叫

和理非嘅手足 大家唔用勇武嘅方式表達訴求
我都懇請大家開下口 俾啲力叫口號

唔鐘意叫香港加油嘅手足可帶頭叫其他

我除左香港加油外 其他都大大力叫

今日仲聽到警嫂3P嗰句

容港治已都有點獨立味，終極和理非會驚

激勵士氣+香港人身份認同
有時候左膠一吓冇乜所謂啦

我開呢個post真係唔係要屌9手足或者今日叫香港人加油既人 畢竟呢句口號又易入口又老少咸宜

但係覺得真係多左姐 又表達唔到我地抗爭緊啲咩

唔能是分化 唔洗再屌我

今日聽得最多就係香港人加油

我反而聽到五大訴求同光復香港多啲
黑警還眼都有
感覺上香港人加油比616 77都少

TUI

加油 點加法 可唔可以具體d

嗌林鄭頂多應句落地獄

次次一聽到
香港人 加油
林鄭 下台
我就唔會嗌
實在太難頂嗌啦

如果嗌下就得，呢個運動一早完左啦

最緊要體現到香港人齊上齊落姐。

無論 光復香港，時代革命。

定係 香港人 加油！ 都係振奮市氣作用。

古時打仗d 人咪又係鳩嗌

我嗌到聲都沙好彩有人應我

真，其實好多次都係咁㗎喇，今日我自己嗌咗一兩次加油only
同埋我真係唔會嗌林鄭下台/落地獄

咪就係，同大家出黎既目的風馬牛不相及，唔知做乜咁

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未

唔需要咁介意 唔好下下要求人人同你連登仔一樣諗法
但係大家出到黎個目的一樣就ok

因果由國 容港治港

今日6點幾行到去灣仔附近
我係咁大嗌光復香港, 得一兩個和應

點知我一唔嗌, 轉左其他人嗌'香港人', 就成班人跟住嗌加油

心諗屌你出黎遊行集會嗌左訴求先啦, 完左先再嗌加油得唔得

因果由國 容港治己！

大家要小心 最新碰瓷黨

慢慢黎
呢啲老一輩唔會咁快接受到

我覺得各有各做

推

容港治己

覺得前期嘅口號好多樣化，點嗌都唔悶

叫啲＂沒有暴動，只有暴政＂都好呀

香港人加油
我自己既睇法
1. 強調團結不分化
2. 加強本土意識

係 冇咩人識應

黑警還眼都唔錯

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

咁今日咁大雨 又淋住雨塞咁耐 叫下加油打下氣都好應該既

是撚但啦

其實條隊咁長，可能其他位有人嗌呢

推！
叫親都無人跟機

其實我覺得劉細良講得好好
我地係民意市場競爭 各有各做

想人認同就各自宣揚自己的論述

我叫到爛爛地聲啦，體諒下

屌，你落好不停叫第一句，身邊實應你架，咁人地咪叫唔到香港人等人應加油囉，自己唔撚叫又要屌

人地鐘意叫咪叫law
你可以唔跟
有人想打下氣啫

Same bro

我個時應該係你附近

明白真係需要凝聚力去推動一個兩個幾月甚至可能你唔到盡頭既運動 但係家又係需要一路係撚咁加架 久唔久就可以啦

其實唔好成日嗌加油啦
出得黎就係幫大家打緊氣
最重要係講返訊求
我地既初心

徹底撤回修例
收回暴動定義
撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
徹底追究警隊濫權情況
以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

係 啲人成日嗌香港人加油嗌得太多
五大訴求 缺一不可 今日多左
反而光復香港 時代革命無咩人嗌

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

唔係話唔比嗌
出左維園之後嗌香港人加油嘅比例實在太高
係咪應該FOCUS返係五大訴求到?

BTW, 點講都好都要多謝今日行出黎嘅人
話比全世界知我地香港人仲有團火係到爭取民主同埋反送中

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

上面講左 呢個post唔係要屌9叫香港人加油既人 亦都唔係分化 只係想大家清楚記得呢一個活動係為響應五大訴求以及光復香港

以下再屌我都唔會再應

咁有啲人 係純粹想支持示威者又未完全知大家點諗 叫句加油都唔過份 雖然我唔會應

可唔可以下次一齊叫後果自負

一開始都好似你咁諗
但有時覺得「香港人加油」
聽落本士意識仲強過光復香港時代革命
「香港人」嘅自我認同只會越嚟越強

香港人真係要醒，林鄭下台根本冇用，個問題源頭係喺個制度

都有人應到 但真係唔多

五大訴求！

今日由灣仔塞住去維園，沿途好多人叫口號
但真係好多人叫香港人加油，
我唔係話香港人唔洗加油
但大家應該明今次出嚟係要show俾國際睇
咁多香港人再次願意出嚟無非都係想表達訴求
嗌乜尻香港人加油成個感覺好似又番番嘉年華咁

樓主講果啲, 同埋樓上巴打講果啲, 全部叫晒喎
途中仲聽到有個中年丫叔叫到聲都沙埋
由銅鑼灣行去灣仔(駱克道),
再由灣仔行番去銅鑼灣(謝斐道),
再由銅鑼灣去番灣仔(軒尼詩道),
再經海皮果邊行上行車天橋, 落番去再穿過維園入運動場,
再天后走
前前後後四五個鐘
乜口號都叫晒

睇到香港人真係好努力

出得黎都係意見一致 大家都係個個方向 嗌咩真係要咁執著？

記唔記得我哋嘅終極目標係達到五大訴求繼而落實真普選？繼而獨立

大家出嚟行已經係最好嘅加油啦

人地嗌50句香港人加油 你咪嗌翻100句五大訴求囉咁簡單

我次次都無叫

無所謂，雖然有d 膠，我覺有人會受。你想人跟你嗌，你就要帶頭嗌，好簡單

利申 一直有帶頭叫番五大訴求同光復香港

好多時真心聽唔到嗌緊咩
但”香港人” ”加油”字數唔同
一聽就分到

唔係喎，我見五大訴求同香港人加油都差唔多咁多人嗌，光復香港就真係少啲

其實光復香港 時代革命
我都見有叔叔跟住嗌
利申：同朋友係人肉大聲公

好多都係叔叔嬸嬸，體諒下

都有好多人嗌
香港警察 社會垃圾

非常認同

香港人加油真係難聽過粗口

咁又唔係喎,我經常聽到同一齊嗌五大訴求喎
同埋句口號真係咁重要？最重要係有行出黎,已經係自己人

但我每次聽到香港人加油都好感動

係囉 成班勇武一齊嗌好有feel

I can't stress enough how important the slogan is

屌你
成日流流長咩都嗌下唔得嘅

其實係最易入口比和理非叫，雖然真係無內容，但各有各叫啦，當係打鼓聲，打氣聲就算，唔好瘋狂loop又唔轉返五大訴求喞口號就得

我嗌呢4句嗌到聲沙呀

講起就嬲
我係灣仔地鐵站出黎 因為等人企左4，5個字
社民連一次五大訴求都無講過
林鄭下台 何君堯去死 都講左兩次 佢地其實下唔下台同死唔死 唔會達成到我地五大訴求

係咁叫捐錢612人道基金 我知612人道基金好重要 但都講番我地一直爭取緊咩啦

條友肯定唔係唔記得 因為群眾隔離有叫五大訴求 佢都仲係咁loop叫人捐錢

會咁叫啲人唔會睇連登

應該係大部份和理都有潔癖

屌，民陣攞住支咪 唔撚夠膽講真普選，又係到鳩叫林鄭下台

仲有人叫英文
fight for freedom stand with hongkong
但勁少人叫

今日有人叫 香港人 向前行
(因為塞死晒)

今日留意左好耐 香港人加油永遠係嗌得最大聲

聽唔到人講支持福建獨立

本身你嗌咩都自我安慰啦
講真，冇鏡頭影住你嘅話你嗌乜都係冇用

想講呢件事好耐 今日七成時間都係聽到叫緊香港人加油

遲到只可以同和理非嗌 記得第一次行去西環望住夕陽嗌光港時命好正

係 好 重 要

認同亦講過好多次

香港人加油呢句野我真心麻麻地，不過既然有部份冇咁貼嘅人好中意咁就算。

前日攬炒巴解釋過“光復香港，時代革命”呢句口號嘅意思，分日叫出黎一D都冇迷惘。我鍾意呢句口號

今日體會...同樓主一樣

再諗番起係鵝頸橋底去SOGO果段路
隔嚟個港女（sorry我真係無留意係大媽定少女，一心向前望）一直叫香港人加油都算
叫叫下仲玩香港人香港人，又真係有on9應番佢加油加油
屌你老味我以為小學生搞party

我嗌五大訴求同光復香港嗌得特別落力架 屌細力啲

最低消費

因為容易叫
我叫到喉沙

但係香港人加油係冇乜義意

見到上面有手足或口號真係咁重要？

口號係好撚重要

表面上你會覺得口號只係運動嘅時候叫出嚟嘅打氣字句
但實質呢一句口號係一路推動着大家去參與呢一個運動嘅精神以及背後意義

香港人加油並冇錯嘅地方只係未係最可以表達到大家嘅訴求 大家出到嚟都係想得到國際關注 （而家已經冇人理政府關唔關注）

若果我哋嘅運動得到嘅報道最大嘅迴響係香港人加油，全世界就會慢慢遺忘左我地一直爭取嘅嘢

乜都有支持嗌下

除左林鄭
一有人嗌林鄭就叫落地獄跟住就收皮
咪撚再嗌林鄭下台
直接雙普選喇下乜撚台

最撚憎人講香港人加油同林鄭下台
瞓醒未

我果邊有個叔叔都好開心咁跟住一齊嗌時代革命，唔使灰心

你噉講佢地出嚟遊行都冇意義啦
佢地出嚟嘅意義包括疊馬撐香港人抗爭
唔好代表人地啦

You Are Not Alone

我覺得嗌一兩句可以，但唔洗長期嗌

身份認同
強調我地係香港人,真真正正愛香港,為香港努力既香港人

次次都有人講架喎

我覺得大家講到好撚誇張
現實我唔知大家企邊個位啦
但事實上傳媒都拎鏡頭都係拎一下，分分鐘連片都得幾十秒
舉咩牌先係最重要，睇多啲人地傳媒點做嘢先
真係唔洗咁介意話「7成時間都啦香港人加油」依啲問題
大家出嚟遊行係9成半都係用嚟圍爐㗎咋，搞清楚先。噉基於都係圍爐，噉叫加油有咩唔好？

雖然香港人加油都多人叫
但係感覺上叫五大訴求同光復香港嘅都多咗
咩口號都有
反而我比較想講同一area但同時嗌2個口號嘅問題
左邊嗌香港警察知法犯法，右邊嗌五大訴求缺一不可
兩邊聲音mix埋咗搞到變成 香港警察缺一不可
屌
統一啲啦好無

光復香港
時代革命

我都明 但大家成身濕晒
又等咗幾粒鐘
我由兩點半到差唔多六點先出到去sogo
又落雨又濕又涷
互相支持吓情有可原

話時話一過咗波斯富街就順晒
點解有班自己人街返去維園
佢地塞咗段東行線
攪到好多人塞係sogo個樽頸度

因果由國，容港治己

我覺得五大訴求要講
但應該講咩邊五大
同埋真普選呢？
點解無人講

唔係呀，今日我聽得最多係五大訴求缺一不可
仲多過光復香港時代革命

唔係個個中意革命

呢個運動唔係圍爐 加油一句起兩句止可以了

你都幾冇邏輯 可以追下post

加油都可以
不過xx下台真係不了

我仲聽到林鄭下台添
心諗佢下台有撚用咩
都係一隻傀儡

叫下加油無乜野既

何君堯 冚家鏟

sry好反感呢句打飛機口號
定係大部分香港人淨係識呢句

支持警察 吞槍自殺

突然火爆多數有問題

要加油 但唔係不停打飛機式加油

我唔會跟住叫
但係其他人想叫都阻唔到
咁叫加油又無害嘅

你到底有冇出去？定係留左係屋企睇live?
我係出面聽得最多叫得最多係五大訴求缺一不可喎

下次遊行
建議講五大訴求嘅時候
真係講返個五大訴求出黎
唔係外媒/路人 淨係聽到「五大訴求」但唔理解內容

今日我行個陣嘅範圍，
好明顯，
嗌五大訴求得我同另一位巴打應，
嗌香港人加油就全部人一齊嗌，
我屌，
而家你地係咪覺得五大訴求可以缺一呀！！！

好彩我今日出嚟行身邊嘅人都識應

係咁就好 因為我行左幾個鐘聽得最多係香港人加油 亦係同時得到最多呼應既口號

好多年紀大少少嘅好鐘意呢個囗號...

明明冇內容

其實最憎呢句野

我3點由炮台山行到去銅鑼灣塞住左
沿途係有人叫香港人加油
但我聽到既更多係五大訴求缺一不可

希望下次出黎聽到更多可以清晰表達訴求既口號

只會唔嗌香港人加油 太on9😂

直播未聽到咁

岩呀
和理非黎架嘛
行出黎支持大家仲想點

你想聽啲有建設性既野
咁佢地肯出黎,肯嗌加油
表示左民意仲支持你
即係你去盡啲都得

唔係 係現場遊行 有時民陣啲人都係咁叫

公民抗命，不分和勇！

吓我聽得最多係五大訴求
然後先係香港人加油同香港警察 呢兩句嗌既次數都差唔多

屌 係咪連呢d 位都要爭拗呀
大佬呀，落雨落到狗咁架啦，體力已經唔多

你講既口號全部都有聽過曬，明明有人keep 住叫

你下次落場大大聲屌人唔叫五大斥求，我同你一路行叫撚到行完為止

有咩好拗呢 真心唔明 加油咪加油 講句加油幫自己打下氣都好